POLY紅磗手足小心有狗突襲

I cable live睇到有狗叫巴士倒後
睇黎想突襲

推你一下

pish

舉左槍

今日到埋大?

立場live

呢個要推

推

pish
車清得7788